BTC 44000唔夠膽買，TSLA 550又唔夠膽買

膽又無，錢又無
你旨意咩黎發達？

BTC 60000入返 唔好等 gogogo

You have gme

On9仔先買 兩個鳩炒上去嘅垃圾
等跌啦！

做乜Bitcoin又破頂

月供吧

等睇又有人話GME pump & dump

入晒啦一早
入埋eth

🖕🏻

唔駛理呢啲白痴
9月btc 200k 一齊數錢 年底Tesla $1500 一齊數錢

IVE 真係唔同啲

咁點解唔btc2000個陣買 無膽你賺咩錢

燈神燈多啲

合埋眼入左佢啦

笑撚死
你個腦應該生草